I thought EA is the worse turns out....

Lol

mirotransaction 即係點

課金